以後阻膠都照打，好冇？

去到依家仲做阻膠十成十係鬼

唔洗打嘅 白頭佬咁就ok

掉落垃圾桶

抬佢走算啦

一早要，不過要先警告

阻膠正仆街

拉走幫佢地做返d記號，下次再見到就直接趕離場

公主抱抱走佢

你係有畫面既情況下打埋左膠
共產黨就有晒藉口話你地已經完全失控, 唔受控制
仲衰撚過打到對面藍屍血流披面

冇野比我既建議更完美
你一個人拉唔走左膠, 咪幾個人抬佢走囉
再唔係就用我最新既策略
三重威脅論,經過呢三重威脅FILTER晒屬於我方既左膠,咁戰場上就係得返對面藍屍/臥底 (會偽裝成記者等等唔同職業)既阻膠
可以係遮畫面既情況下召喚神獸瞄雙手關節,或搵跌打師醫殘廢

記住, 今日開始一有阻膠,除佢恐怖分子頭巾或口罩, 影大頭, 放上全香港網絡
查到係己方左膠
全體激進派將選票射落海, 幫死去既手足報仇

白頭佬張圖呢

扯佢走就得

阻膠拉走就得

打你小心d 狗扮鬼果陣互相打到仆街, 之後就內部分裂

宜家先識，反應遲鈍